鍾意咗個鍾意食鮑魚嘅男仔。。

佢好鍾意食鮑魚 我覺得我哋算有機會發展的
但我好窮 無咁多錢買鮑魚佢食

你得碌棍係難搞d

您冇鮑魚俾佢吃。。。

你個鮑魚比佢食

搵個女仔俾鮑魚佢食

唔想做臭雞 但係做臭雞會輕鬆好多

仆街食食下野都噴出來

你痾啲鮑汁俾佢啜

我女仔。。

你諗咗去邊。。

唔係嗰啲啊😳

加油樓主

唔想分享鍾意嘅嘢

咁問題已解決 此po已完

做無良心嘅臭雞先輕鬆

痴咩線

做唔出啲仆街野

我會的

又講得幾撚核突

=.=

唔明

小妹暈車浪

=.=?

想笑你

改埋啲閪名

對唔住 當我無講過

？.？

平時跑返公司

去咗新蒲崗 唔知邊撚度嚟 手車又chok 勁想嘔到成車係

你咪有

笑西？

肺炎？戴左罩未

你唔做都大把人做。。。

係啊
大家都話好正常

G

有冇話鍾意食新鮮鮑定急凍鮑 ? 介唔介意食黑鮑 ?

點解你個腦成日諗Ed

55

。。。

喊。。

見到個閪啊婆就除咗

-.-

乾鮑

文哲藝嘢嚟。。

我都想

吓-.-

。。。樓豬試吓去海邊捉

人人都兩次-.-

我想死

why.....

吐痰落佢個西到

喊左

睇我個名都知咩事

乜。。

唔睇波 咩事？

= 我。。

^^

有野fan

eg???

p牌無資格留

推！

=_=推

你乜事